叫春群

個個人都失戀, 唔通個個都想失戀咩
入黎叫春Group呻下自己既心路歷程,即管發洩啦
就算冇人明白你冇人想聽你呻, 呢一度都會有

不過要守返版規呀

Group link 如下

唔駛講咁多，入黎啦！

春

春................

push

推

繼續推

PUSH